［求救sos]開到機 冇畫面 冇嗶聲

今朝用用下電腦突然冇畫面 重開機後有嗶聲 冇畫面但聽到喇叭聲入到windows （之前都有同類情況，關機後10分鐘或重插下線/顯卡又有翻畫面）

今次就試過多次重插顯卡都冇用 然後插DVI線入底板後面dvi槽 有畫面 有嗶聲

之後我再插多次顯卡入板 聽到長響嗶聲 我再試重插ram 冇聲但長著紅燈 插幾次後終於聽到嗶一聲 但都仲係冇畫面 之後我就打算清塵 清完成部機後就發現部機開機冇嗶聲 冇畫面

已試
只插cpu有嗶聲提示
插cpu+RAM就冇嗶聲 冇畫面(底板dvi)
插cpu+ram+顯卡 冇嗶聲 冇畫面

求救

顯你老母卡呀 傻閪掉撚左部電腦佢啦